傻閪熱狗唔戴罩系列：真係有熱狗做野果時唔戴口罩俾人炒左

喱隻熱狗主持真心膠到，你睇下Billie NG果班虛偽bitch年廿八已經去撲口罩，就知一定唔可以信白咭佬講唔戴罩啦

唔炒先唔正常

佢iq幾多呀

推

有無樣？

家姐 - 熱血公民主持

指羊為狗果個仆街

同一個人？唔係咁爽呀嘛

好撚on9
不如攞埋西班牙流感個數據prove埋sars死亡率低

好似就係佢
Becky mok

你見過戴口罩嘅黃兆健(健健)未？

屌！無原則